一人一首情人節應該聽既歌

懷念哥哥 64

失戀太少

願榮光歸香港

富士山下

原諒我不再送花 比口罩你要嗎

美麗之最

法國呢隊野都幾多溝女歌...

山下見

自動棄權

緋聞男友

可惜他有女朋友

陳小春 獻世

紅豆

誰偷偷負評我
唔覺得唱比另一半聽好浪漫咩

犯法的陳小春 不了

聽到呢條友個名就好反感

好啦
其實我好少聽佢d歌
又唔知佢背景
啱啱起左底先知...

春秋

從不喜歡孤單一個

耿耿於懷
守口如瓶

不來也不去